[問巴打]身材好正但無性欲 定係 身材一般但性欲強

-> 樣又靚，又大波，有腰有蘿，又長腿又白滑。出街著咩衫都靚，總係會吸引好多男人目光。
但一個月~個零月先扑得一次野。又或者扑野果陣唔主動，叫佢含幾下又話攰，女上又話攰。總知好似好唔想扑野咁。

-> 身材一般。樣普普通通，對奶俾盡B cup左右，有個肚腩仔，條腿又唔算幼。著衫懶襯，咩衫都敢著出街，普通到好似啲人形紙板咁望都唔望。
但係床上面就chur住咁去。追撚住碌鳩黎含，唔俾佢含就眼濕濕想喊咁。咩體位都無問題，女上持久力勁到好似啲非洲長跑員咁。你射完之後仲會逗下袋，又奶下你碌鳩，引你再黎多Q。

梗係要上面，再慢慢調教

唔好咁多FF啦
有得你扑仲唔還神

點睇身材一般又無性欲

前者唔係唔想扑係唔係同你扑 扑得太多有d累姐

一定正評，條女唔爽無所謂，我爽咪得

負評好似比條女老強咁